電訊台

個台可以俾巴絲打討論邊個台好用 有咩優惠 想開返電訊台